波衫討論區

以前高登有波衫討論最後不了了之
個人覺得有fb gp之後d討論低質左 又無分類
呢個post皆在一齊傾下波衫鋪優惠同分享波衫

[img]
世界盃目標呢三件 有無巴打知邊到連印字平

今屆世盃球衣贊助分佈

Lm

阿狗今年件三客幾時減價

百寶利

好掛住以前舊燈泰超聯

依家上淘寶好似bam哂
不過呢個post講返老正啦

我都係阿狗
但應該似無貨多d
季尾都要原價買

淨儲曼聯

仲想印件雲加

世界杯女裝邊件靚

十號中場巴打

法包主客都靚

早排係谷入左第一件俄超 本身好鍾意艾沙雲
諗緊著唔著去睇世界盃 但又好似唔太關事

買左iceland 今年件波衫 出街d人眼望望

印左邊個

等confirm 哂先印

Btw都想問今年阿狗主場係唔係都唔會點降價

主場有減喎

今年傑志配色幾靚

有冇人知邊度會有前幾季嘅波衫賣 想買翻疤狗兩年前見主場

邊到有

*件

屌不過完撚左了

希望唔好印錯

有冇巴打知邊度有今年曼聯主場有平

個陣就要買下老返姐 而家唔撚洗啦
2來而家D衫好撚柒

世界盃波衫有冇分享

葡萄牙拎歐國盃果件仲有邊度會有

今屆我心水有：

德國主場

塞內加爾主場

日本主場

南韓客場

我有件BOXSET 版, 連對賽日期,章

adi 專門店 999 一件 德國波衫， 貴到痴左， 唔知邊個會係果度買

支閪人

球員版? 999

秦國係咪買唔到啦依加

主場好多有減，係件third唔減姐

我覺得德國作客靚過主場

我傑

屯門市廣場有展覽

想買利波衫
但無撚哂

新一季囉買

作客應該仲有 不過唔平得幾多

最後買左童裝，剩儲唔著

想入件1819利記主，知唔知邊間個價平靚正

屠房世盃有無做特價？

4強開始先做 是常識吧

新一季曼聯主場連印字大約幾錢左右
唔想出去比人湯

未出呀ching

等得就11月11 官網減價

覺得呢件無上一季咁靚 但係都係買左

其實球會波衫印唔印名好
本身係球會fans 印又怕佢走
唔印一間若干年後想搵返球會原裝字印又難

梗係印

想搵番3/4年前嘅衫 有無咩窿路
阿狗1516主

如果好鐘意其中一個球員咪印
無乜特別咪唔好印住

怕咩走 依家仲有幾多個球員one life one team
利申走既有阿狗Nasri Chamberlain 多仔Gundogan
變廢既有德國Durm 多仔Schmelzer 阿狗Bellerin

我買咗件曼聯藍金作客都仲未印名
諗唔到印邊個好

當然係全能到仆街既山狗啦

不了

樓主之前是咪有玩天龍
岩先見到個名

無

印名著當季 之後留念
我而家唔印 當普通衫著
印過皇馬沾屎

想搵番11/12祖記主場

請問邊到仲有今季 fa cup 軌件勝利衫?謝謝

原裝賣曬，依家你睇下nike outlet執返件主場再搵返臂章印，決賽繡字好似fb 車迷區介紹有間廠有賣

緊係hehe

今日先搵到件Iceland 2016印埋字，不過好貴

想問有埋名國家隊貴唔貴
同有咩途徑買
各位巴打

C格臣?

係咪仲有好多隊都未定號碼 例如英格蘭

Yes

你搵到件衫先，就算冇晒原裝字，印DIY字都得既…

根拿臣

DIY？
如果有件衫想印冇入選到的人？

世界杯無女裝嘅

出旺角睇無

上飛龍, KITROOM, NO7 睇下

我都諗著買件男S 屌佢周圍都冇貨 想原價食都唔撚比

玩咗波衫三年就已經咁多
次次話清完櫃轉個頭又買番曬

成20件多仔 ☠️

女仔著童裝都得 假設唔是大肥婆

唔知點解好撚毒

邊到有得買新個件尼日利亞

咁有品味

好正wo
外國預訂賣左三百萬件

Nike online store有

唔該曬
不過得番大碼以上
聽日直接去街鋪睇下

毒就緊架啦 有女邊會有咁多錢玩波衫

鬼叫佢成日一做discount就咁撚平咩

以前讀書畀盡一季一兩件
而家做野識搵錢就愈黎愈大獲
一季主客3客係基本
再加後追舊波衫
入到決賽/唔同賽事版本又整多幾件
破產啦

知唔知邊度仲有 藍黑國米 POLO?

等緊新一季皇馬印巴利

今年世盃大家印咗咩
除左德國西班牙，其他好似冇咩點變

想買阿根廷客波衫

多左人印經典球員 A牌好多件都復刻

世界盃如果想印冇入選到的人可以去邊度搞？

係，好多波衫舖都可以印DIY字，即係隻料唔係原裝，但字體一樣

仲有冇日本世界盃二十週年個件

我搵到了

搭單問下有冇球隊風褸推介

Nike 今次唔錯葡萄牙嗰件幾靚

去邊間做平d？

睇下你想印咩隊邊個啦 見有啲波衫舖都有番啲名宿或者其他特別名

阿根廷黑色有冇球員版 adi門市都係得主場有兩個價錢

金字

打電話問下啦 通常要做組隊果d先會有埋diy字印

我除左件港隊印左diy字之外，其他都未試過

想入手日本主場波衫，邊到買好

大把樓上鋪有

想印阿根廷主場
飛龍評價如何?
其實價錢應該間間一樣啦係咪?

早2星期先去買仲有

貴

邊間重有男S?

美國個件都好靚 邊到有得買呢d 小眾款

女裝deep v收腰

今日fb見到廣告，nts有

想買件巴西印費明奴，你地覺得黃定藍靚？

thankyou 巴打

藍啦 有花紋
主場年年都差唔多

終於有個新波衫post
幫手推推先

今年D衫袖短過以前咁多

留名

有冇人會買今屈WC既西班牙波衫？ 個人覺得件作客幾靚

世盃衫幾時先平

有冇人會買今屆WC既西班牙波衫？ 個人覺得件作客幾靚

1. Pickford
2. Walker
3. Rose
4. Henderson
5. Cahill
6. Dier
7. Sterling
8. Alli
9. Kane
10. Loftus-Cheek
11. Rashford
12. Jones
13. Butland
14. Lingard
15. Maguire
16. Stones
17. Delph
18. Young
19. Vardy
20. TAA
21. Tripper
22. Welbeck
23. Pope

12月清貨果時咪會平

有無巴打儲開d舊波衫
舊到90年代果d

出局

True

今日經開去問過得反主場

阿根庭主場499 算唔算平？

邊度買？

紅色England ok

想買阿根廷主場作客連印字 去邊到好

應該6-700有

呢件衫真係喺晏菲路球場買返嚟，， 救世正宗

左手有WU冇得印歐

Wu???

揀印歐聯章

western union

大家覺得德國印Goretzka定Kimmich好
好難選擇

kim一定正選

印Reus

雖然應該後備多
但難得出戰到世界盃

有無手足買左英仔幾錢件

白ｔｅｅ

Firm?

一件完全體discount完應該都要500-600?

係咪火䄂嗰件? 尋日見到飛龍有件印左字

no

哇依件不得了

一時時啦 有啲喺季尾先喺外國網到買可以£30-40左右買到件 有啲就喺eBay到買pi 都係600鬆啲搵到件

有無印字?

利申黎做咩

早就買咗啦

邊度買？有無女裝？
想同條女一人一件

adidas真係
蝗果件同肥安果年果件9成似

adidas專門店

西班牙d number firm未架 見波衫舖Asensio係20但維基寫14

上界

英格蘭已死

睇下西班牙文既維基咪知

遲下去日本
會去Kamo 整番件日本國家隊

再想買件比利時印世三

日本隊香港買都得啦，仲平

唔係香港住
美國要買日本超難
上網買仲貴

私人珍藏
自己覺得最靚

係日本特價入手

買左日本主場印kagawa同比利時主場未諗印邊個

同常都係世三、迪布尼、盧卡古

想買德國作客werner
法國主場定作客靚 想印費基亞

識印一定係印華美倫

主場望落ok，但一著上身就成個毒撚咁

呢件點睇🤔

費基亞邊度有得印

打算姐

未必有正選

lm

今年心口有金章，主場都扑得過
作客款比較特別

客d暗花

世盃衫度度印埋字都要7舊幾

藍波

最平見過699 但唔知個章今年賣唔賣

要遲D先有章

係長崎見到，好靚

巴西出左official number

喺日本訂咗件日本隊，印咗柴崎岳，9xx
雖然貴過香港，但係日本版岩身啲

今晚就知英撚no.了

20號

日本出咗號碼未？

【ＧＫ】〈１〉川島永嗣、〈１２〉東口順昭、〈２３〉中村航輔

【ＤＦ】〈２〉植田直通、〈３〉昌子源、〈６〉遠藤航〈５〉長友佑都、〈２０〉槙野智章、〈２２〉吉田麻也、〈１９〉酒井宏樹、〈２１〉酒井高徳

【ＭＦ】〈７〉柴崎岳、〈１７〉長谷部誠、〈４〉本田圭佑、〈１４〉乾貴士、〈１０〉香川真司、〈１６〉山口蛍、〈８〉原口元気、〈１１〉宇佐美貴史、〈１８〉大島僚太

【ＦＷ】〈９〉岡崎慎司、〈１５〉大迫勇也、〈１３〉武藤嘉紀

想問下買波衫有邊幾間黑店避買

決定印德國D斯拿 7.作客

各位，知唔知邊度有克羅地亞作客？

日本M = 鬼佬S
如此類推

信和同銀城都有

已入手德國作客華拿同提子主莫天奴

Thank you

但係唔平，而且信和個間比人掃哂17號

今季個人覺得法國葡萄牙主場ok,其餘不了 同埋Nike d 設計真係好hea

提子金字係幾靚

唔係太狼都可以既，想整件拉傑迪

未必入到23人

Wagner??

法國主場喑藍幾正 巴西英格蘭 成件中超咁

添姆華拿

唔怕佢轉number咩

已經轉左 不過我仲未印，套字可以換返

入fb gp徵

巴西買藍色囉

已買法國主場印自己，但自己鐘意14年有領果件多好多

點解球員版喲章都做到咁撚㭍
明明球會果時 球員同球迷版 明顯睇得出個分別

你地會係邊度check 國家隊球員波衫number?

秦國好高質

原來係sane 入唔到

健力忙碌嗎 仍然是那麼多波衫嗎
可有新波衫, 新款的波衫

依加仲點可以聯絡到

係咪冇可能再買到埃及波衫

手足有冇相影張睇下
諗緊印主定客

Adidas 應該有wor

仲有件粉紅色

斷晒市

係呀，龍門就係粉紅色
唔知邊度有得買

唔駛七舊😎啲字有暗花的確幾靚😍

好靚 邊度買

識貨印我

旺角九樓波衫舖

sane sosad

Thx!

童裝硬係無啦

好掛住呢班老朋友

迪布尼 7號 型到仆街

聽老闆講，佢舖頭差啲入咗Lacazette同Martial印字

邊到有今年世盃西班牙龍門

德國果件綠色 除左著黑褲都唔知點襯好啦

白短都得呀

navy

佢家下綠色衫 下半身配白色褲

邊度仲有冰島波衫賣啊

邊到買

隻暗藍好正下

想印fekir😍

有幾間喎 近住邊？

父子檔個間?

Thanks

做人做到咁撚cheap著泰版

屌老翻就躝開啦 仲好意思洗版

老鼠好波！

係呀，早兩個星期凈衫折咗就五百零幾，加百七蚊印字

Nice

400-800一件都買唔撚起

小學雞

除非佢好似我捧咁多隊
普通人一年最多咪3件

14-15禾堡

落場版入手

今日放工去睇下 希望仲有折啦

會印邊個

諗緊比利時定西班牙

8，10，11 選擇困難

正版出街著
踢波跑步著健力

11 la

一件都五六百姐
而家買假野都乞link

邊度會有德國件藍色龍門買

一定係小學雞著出黎扮哂正版

之前adidas官網 world cup 2018 波衫先$3xx 入左半打都唔洗$3000

不過小學雞冇錢同冇信用卡

張ching

我都印左11

係邊到買同印?

想入手法國主場印Griezmann 邊到又平又印得好?

就琴日有個巴打介紹 旺角9樓波衫鋪 父子檔果間 700有找

球員版連字最平見到幾錢？

叫佢開返個 TG group 大家一齊圍爐

尼日尼亞邊到有

果時啲術語好撚好笑

呢個係confirm左？

好似全球斷貨喎

日本隊係咪全線599

信和有

thx巴打

今季既我

屌你老母啦柒閪

黑色靚，如果配uefa 仲正

我自己最鍾意灰色果件 不過買返黎都係擺唔會著

老翻賤種死返出去開post啦屌你老母閪

樓豬下個post名加返正版兩個字啦
見到啲傻閪係度自我感覺良好加兩隻字咩極品泰版就當真野就好笑
冇錢就返pt儲錢買啦係度充大頭鬼

Tyty1718

唔爭在回顧埋上季既我

今日都去買左阿根廷 衫加印字好似$698？ 唔記得左

最緊要啱心水 遲下冇碼冇貨就呻笨

Pds 德國作客印字退埋稅都係66.66gbp 同香港印差唔多諗住上去買順便買boot

愛衫力拼圖大法

以前成日買
而家好少買
有d放咗喺度差唔多10年
d膠開始甩同發霉
係衣櫃問題定正常

正常

好心痛
所以而家唔買

收到 好似一開波講明係講正版

想問下有冇邊間波衫鋪有今屆法國嘅小童波衫連自訂名印

屌你老母

法國自訂名應該就冇了 英格蘭就有

正版字香港應該冇得自訂名印

印衫既自己注意下

國際足協（FIFA）昨晚公布32支國家隊的名單與號碼，雖然事先已有多隊公開了號碼，但這次連同波衫印字一同公布，相信各位波衫迷可以正式出擊了！我們總結736名參賽球員名字，看看有什麼值得注意？

阿根廷球星阿古路除了改穿19號，名字也改印AGÜERO，沒有了在熱身賽出現的KUN。

雖然盧卡古司職後衛的細佬佐敦盧卡古落選，但踢前鋒的大佬仍然印R. LUKAKU，以茲識別。至於夏薩特兄弟齊齊入選，踢車路士的大佬當然係印E. HAZARD，細佬就「頭文字T」。

留意返，巴西門將艾利臣比加印A. BECKER。

哥斯達黎加王牌拜仁雷斯，上屆印RUIZ.B，今屆就印BRYAN。

埃及都有查斯古特！他們的21號中場叫M查斯古特，印M. TREZEGUET。

英格蘭的迪利亞里跟球會印DELE，相信是常識吧……

冰島全隊只有1人不是叫「乜乜臣」，就是門將SCHRAM。

查維亞靴南迪斯國家隊唔印「小豆」Chicharito，印J. HERNÁNDEZ，相信都不用多介紹。

英格蘭的阿歷山大阿諾特（ALEXANDER-ARNOLD）以15個字母，榮膺最長名之王，如果計單一名字，則由波蘭的巴拉斯塞高斯基（BLASZCZYKOWSKI）長14個字稱霸。

有最長就有最短，尼日利亞的祖爾奧比印OBI，跟沙特阿拉伯的阿布拉希（ALI）同為最短。

西班牙變動大，沙奧尼古斯7號，洛迪高摩蘭奴著9號，堤亞高艾簡達拿著10號，盧卡斯華斯基斯11號。

防中著10號，瑞士有格列沙加，尼日利亞有約翰米基爾、波蘭有基祖華克、伊朗有Omid EBRAHIMI。

突尼斯有5個阿BEN。

全名單可參看

波衫po貼波衫出黎都負皮我

我宜家開始多衫 都想摺埋入袋收埋 但好驚加左牛油紙啲sponsor都會痴 暫時都係掛住係個櫃先

可以唔摺就唔好摺啦

又話牙古路7號

放心！落左牛油紙都會痴
香港天氣太潮濕，仲要睇埋件衫，sponsor 同埋印字啲料

反而新英超字料幾好暫時仲未出過事

無晒位 掛起去 成30件
FB喲ching 多到仆街

放咁d囉

唔想放啊 儲左成10幾年西班牙
仲要好多番追 好有感情嫁

暫時得英格蘭有 有兩間波衫舖已經出左post

巴打點收藏？試下用盒？

英格蘭真係買唔落手

件衫又唔靚又無人印得落手

World Cup 9成冇自訂名

暫時見到英格蘭同德國都有

知唔知邊到有得放 岩岩數完有150件，想放咁d

有德國咁正
介唔介意暗示下係邊間？

FB波衫group，不過你要預左有d西人排西價，又或者驗屍官出到黎先壓價

要講到明價錢，放比第一個話「要」果個

用盒咪又係要摺埋

一啲啲啦 so far 我交收過咁多次 每次都正正常常

咩碼先

Fb page：Uxxsports
利伸：未幫襯過

Thx

9城中碼

你圖中果間都有賣英格蘭字粒啦

睇人啦，有d真係出到黎先話呢樣唔好、果樣唔好去壓價，搏你唔想蝕車錢

我見佢個page寫明係用原裝字，所以無得就咁散印

岩岩上網睇完大部份nike 同adi 嘅衫都有得自訂球員名，不過就要預訂二至三星期先有貨

想印德國高路斯

有咩英超舊波衫

2011前果D有冇

我印左馬圖斯

想買日本

2011前得熱同車

d膠開始甩同發霉

你係點keep?我有D摺埋PACK入箱, 我都好驚

德國主場女裝除左飛龍邊間有？

本身揾衫套笠住，加埋衣櫃有裝發熱線，得閒又攞出黎整兩整

衣櫃有裝發熱線有咩用，防潮？

對

歐洲國家盃印完第2日佢就傷左，有陰影

我都有件2014世界盃高路斯

阿狗puma玩埋18/19咋wo

阿記puma 作客出得幾好，係主場趕客啫

不過不得不提puma 啲球會字易爛到飛起

作客近幾季都幾有創意

螢光藍 粉黑

球員版好啲咩？買開球迷版

puma d球會字易爛，連個sponsor都易爛過人，上年件黑粉third kit個sponsor熔左

肥仔唔會買落場版 凸晒個腩出黎

我幫個朋友買
佢著完第二日就同我講個sponsor甩甩地

3 字有一半飛起左

想買提子球員版但nike冇

即係fit身

不過佢又柒嘅
就咁放洗衣機洗

我最鐘意呢件

邊度會仲有埃及呀

著落感覺通爽d

我反轉入機洗冇事，不過多數都係手洗算，真係唔得閒先機洗

今年日本件主場都好睇

一點點wor
隻藍色就靚

各花入各眼啦

但咁窄著得好唔舒服 對我黎講除左多啲detail位之外無其他吸引既地方

搭單問有冇邊間有得印阿根廷作客班尼加?

著住落場踢波應該會舒服d既，薄d加通爽d

但出街真係不了 又貴成倍

有無人知邊到有得印德國哥利斯卡

今年日本主場世界級
想問係咪全線599?

成件睡衣咁

邊度有得買冰島？？

我都想知

信和11樓有

出左官方臂章未

日本 係日本碼。fit香港人

係kamo有機會係日本版字
唔知依家仲有冇分

有無人知邊到仲有皇馬17／18主場

都係信和11樓啦

買左法國主場
越睇越靚

邊到有冷門d國家隊衫？

巴拿馬岩唔岩

201

2014我印梅拿

岩岩見到飛龍有

自由球信唔信得過

對章

今年葡萄牙件球迷版同球員版真係差太遠 球迷版劣到唔想入手

點解咁講

球員版多花款啲

世界杯有出章？！

岩岩係個到手多買左件克羅地亞

最可惜無你

想買件日本

有無塞內加爾呀

仲未入到尼日利亞

FB谷有人炒，$1000/件

件波衫我麻麻，兩件jacket同jogger超正

分組賽出局應該會平返了

買依件野唔係因為佢成績啦
係因為個款

除左大貨到，如果唔係諗唔到有咩理由會無得繼續炒

想入件匈牙利

有間有團購喎

我都見到

匈牙利琴晚著果件好似係16歐國盃果件

有冇冰島?

舊template款都賣咁貴

聽老闆講比較番得少既字 ps唔係燙巢左係我擺得唔平

食華杜斯呢水

好多人買左法國

又真係幾靚

係

件作客就不了

都係德國最靚

另外心水有鹿島鹿角

曼三客都好靚

Messi

格仔軍件作客好靚

可惜太貴了

格仔同泡菜既作客好似香港d代理無入，係d樓上舖/fb page走水貨咁

幾錢
諗住完咗wc先睇入唔入手

黑藍格？

Adidas

咁短著德國都唔好睇啦

146cm

係

暫時見到最平係849，上星期仲見到有幾件，完左wc應該都唔會揾到

仲要無得散印，迫你硬食

咁不了

想問邊間波衫舖可以帶3帶字上去印, 大約收幾錢?
thanks

見大部分都可以，50蚊到(唔知有無加價)

Thanks
有冇話邊間手工好d

有冇人試過係21網店訂衫？
大約幾耐會收到

淨係試過飛龍，手工還可以，但見fb經常比人屌

我覺得都紅白靚

21係講緊旺角果間？佢印字真係麻麻...不過平囉

屌，好撚正

見到阿狗下年果3件衫就想買返今年件作客

得一部機同個肥仔老闆一個做

平時又咁多人搵佢印字再撞埋世界杯

我諗佢都忙到仆街

利申：未係佢網店買過，支持你做白老鼠

小白神戶勝利船主場香港好似有得買？

好多間都有做～

日本個邊起碼8月先有

好多間都可以自帶衫，但世界杯款有d番得少既只可以喺佢度買衫印e.g. kante同基迪拉

技術問題，以我理解所有字有唔同温度同時間。

有無人見過有瑞典作客賣

21肥西平
但係真係好撚西
西口西面

而家鐘意去citibank隔離個間
699連字
英撚波衫有得砌字粒

其實佢個人冇咩點，但印野就真係睇吓好唔好彩

有冇人著日本碼Fit身啲？ 例如國際碼著S有啲細，M就鬆身。著日本L Fit啲

暫時印過3件都無事

日本碼M = 國際碼S

正確黎講係咁

最後去左KITROOM 印MULLER 主場 699

去開No.7

波衫post一定要lm

印左德國作客Reus 英撚主場Lingard 冰島主場Gudmundsson
加埋之前日本主客香川

今個世盃出哂血

Lingard 都著到7號

邊度平 求推介

咁丁力都著10號

淨衫有冇邊到平

西班牙印邊個好？

而家adidas 兩件 8折

Thiago

識印一定係印夢遺

我去no7soccer印就679
不過佢無哥利斯卡 所以都印左muller

我覺得英撚主場隻字幾靚，但波衫個design就 係球員版有d紋好少少

我其實都係因為隻字先印 聽講套字係nike特登搵人設計

英撚同法國套字都好好丁

法國套字

法國套字就好似幾隊開心share 不過都真係靚

提子果隻金字效果仲靚

拋返粒磚先

想問7號同金雞個間印唔印得過？

件鹿島鹿角邊到有得賣？

冰島呢件其實都好好J

世盃debut特登支持下

上fb search 毒友，有間專幫人買日本波衫嘅

比左訂之後先話冇貨
都係買世盃個d

核爆館

我都覺得幾靚

有無得印埋名先

有冇人夾飛龍？

係咪做到10號

邊個會幫你食下面個堆過期波衫

差一件屌

400 250 250 就考慮下

佢間野都算西，揾過期波衫黎當優惠

我印左德國作客華拿 巴西主場施華 克羅地亞文素基治 提子主場莫天奴同丙朗(丙朗係換返黎) 黎緊仲會買提子作客8號 波蘭作客9號同哥倫比亞作客9號

得14件比利時好少少
其他果d 99蚊件都見過

依d要成日去outlet先搵到

本來想印華拿

澳洲波衫邊度有得買？

法國基沙文邊度印平

都係679～699

有得印世界盃章未

No7好野黎

唔好意思，想買大家邊度有法國球員版賣 主場作客都想買，大概咩價位
另外，尼日尼亞買應該難買，想睇下，邊度有得睇

應該今年都無

Why??

唔知 得06年有公開賣

睇過球員同球迷版 都差幾遠
我都想買件 但如果章唔會發售會遲D先買

只去7號印野 印咁多年未出過事

KITRM有 飛龍都見到有但比較貴 唔知賣灑未

原來係咁

06年仲要有隻叫license版(好似日本出)
同原裝都幾大分別

信和3樓有實物睇

有阿狗印arsene wenger果時個e果點錯左方向，不過佢最尾肯幫手整返好

不過我都去開7號仔

阿根廷away dybala 邊到平
prokicker 得home 都79x

唔該晒

好！去睇睇先

早兩日去銀城，見到有大陸西掃左好多件法國球員版

知唔知邊到有德國作客哥利斯卡

太古Gigasports 有啲做緊正價8折，例如德國，即$480。 買滿兩件夠$700仲有$50 Coupon

但呢啲唔做印字其實要去返波衫鋪都麻煩
加埋其實差唔多錢

呢幾日去睇睇先，我見nike賣緊1099，如果一樣價或者更貴，我係nike買算啦

邊度仲有提子球員版賣

法國作客varane or fekir邊到印好

師兄邊度有？我搵過幾間都話無nike印字

Kitroom No.7 多數有掛
你去之前打定電話問有冇貨先

之前有師兄問淨衫嘛

想問邊度有得搵返之前嘅波衫連印字買？
想搵返西班牙同曼城

住emirates stadium附近都揾唔到細碼3rd
仲諗著印件club字alex scott

我係葵芳1個鐘內見到3個德國作客

2個卻奧斯，1個梅拿

唔想撞衫
呢個時候著返上屆波衫就岩

應該德國最多part time fans

屌 同你一鳩樣 又係呢件 第一次反轉擺機洗一次D字就咁 利申:買左10年波衫都未見過一件係咁 阿仙奴香港官網買

暫時未見過有提子8號撞

唔好意思，咩係提子？葡萄牙？

對，件黑作客有個十字架巧正

我件主場都係咁 不過個印字係山狗 由佢啦

嗰件training嚟架喎

係，作客係白色紅字

好心咁撚醜樣就咪成日自貼啦

屌個妝厚到 除咗佢之外仲有另一個阿記嘅阿嬋都成日自貼

我知你講邊個
成日拖埋條仔影

幾sweet喎我覺得 有個識欣賞波衫既女朋友

唔多見有fekir印

法國有無麥巴比印

咁出名應該有啦
法國最多貨應該係佢同7號

係呀係足球珍愛group見到仲好多人讚果吓好笑。心諗成個一樓一咁款

有個肥佬廢中成日連樣post都好多like
唔知係笑尻佢定點

個group其實應該係麻甩佬居多

其實會不會有波衫telegram group

Pang sir?

呢條友好過癮
成日貼平野
啲人問佢係邊買永遠唔應
齋應其他廢話

彭sir啲自拍先正

講正一定唔夠紮鐵佬
巴皇車迷合體

要幾大勇氣先可以著full set出街

7,9,10應該最多 其他都難搵

有冇人知德國作客連印字幾錢

多數鋪頭做緊699連字

請問邊到有法國主場連印字係平啲

正想講 依家轉左po貼紙

多數都做緊699嫁啦，越遲會越貴，尤其呢d 8強份子到時會仲多勝利球迷會買

我唔明點解貼衫要貼埋自己個樣上去

所以我等緊克羅地亞

等買球員版

Hi小肥bb

呢件一定唔會減 因為香港冇行貨

之前5月嗰時用HSBC信用卡可以喺zalora 用$1獎賞錢當$2使，再加埋coupon code大約可以半價買到Adidas世界盃某幾隊波衫(球迷版)，我都差啲買咗件日本/俄羅斯(會去俄羅斯睇波)，不過諗諗吓最後都係無買到，因為本身撐巴西，可惜佢係Nike

而家先見到呢個post，大遲share了

信和哥利斯卡作客要769

阿仙奴波衫個隊章 爛爛地 大家知唔知有冇得整番好

每兩個星期就回一次帶 仲要同一張相

又唔係話要po埋樣嘅 之但係日撚日都開post洗曬板其實真係好煩

仲要啲衫一街都有貨
我都唔知有乜好影
呢個group其實攪大左之後
質素反而低左

啱 前幾年真係個個post都係靚衫神衫
可能而家波衫平咗個入門門檻低咗多咗人開始玩波衫 再加上而家呢段時間又世界盃又開始出新波衫 而家啲post真係低質咗好多
冇咗之前睇post睇到嘩嘩聲果種感覺

想印世界盃 英格蘭 250, 邊間好？

以前論壇有個濕疹人賣波衫俾人仲有d血積係度 諗起都打冷震

觀塘飛龍
得返一件亞軍庭作客 仲要唔岩碼

有無巴打可以提供邊度有

日本 有無邊道有得印吉田

週圍運動舖都有

有幾次想開佢波寸柒佢
但廢事比個大愛左膠admin踢冇花生食

想買17/18 球會波衫
通常你地邊度買

信和有fekir

其實pds 印字連衫退埋稅唔計運費都只係594

頭先lunch 上去望望咋

唯有收工出去睇

信和邊間？11樓？

發覺呢啲group admin有個共通點
攪完之後又話辛苦又乜柒
咁辛苦咪唔好攪
一係借啲意宣傳cap水搵生意

應該係 3樓個間好似淨係做世界杯檔期

我去開自由球

岩岩問一間法國連字要799

邊間？

銀城應該仲係699

銀城邊間

傻的嘛$799

自由球

一陣望望

日本隊果件等出局減價先買定衣家買左先好

賣$799傻的嘛 nike 3件85折 拎出去印都係加$200

等前者

真球迷就後者啦

我都係咁諗, 但唔熟行情,
日本都幾多人買, 驚佢出局都唔減價

無錯

半個啦, 今年呢件又幾靚, 很想要

老實講，睇佢揀人都唔似會入到16強

等出局啦，反正都係分組賽出局

踢落都唔似會入到16強

呢個真

都係3場姐，兩個星期後可能會499連字

3場都要半個月, 希望忍到手

琴日去左尖咀adidas買亞軍庭作客599

兩件好似8折，hsbc卡滿600送200蚊coupon(好似係)

8折做到琴日

入左手法國了 $699 驚遲買貴幾舊

印咩都係699

銀城

之前21$599連字無訂到

呢d真係早買早享受，遲買有可能平幾舊

當年10年西班牙拎完世界盃之後有波衫舖清貨，299連字

我件法國都係699連字

件衫599減到500加套字200，咁樣諗可能好d

KITROOM連印字已經加到$7XX
最後去左自由球$699

依加打晒出名
仲記得果時叫 舒米高 屠房就算

以前牙joe會亂bam人先用代號姐，依家連狗又唔會bam，最多del post

開左波驚無size

根據經驗隊波入8強應該都接近斷貨

巴西作客童裝邊度平..？

香港好似無童裝行貨，所以都唔會平（有錯勿屌）

599 連印字 算唔算貴？

今年都幾多冷門野連字印

2x

點中法

等好耐lor

同埋d字印歪左

咁咋

仲唔夠？

有現貨？

我以為你話佢印衰咗

印歪咪即係印衰

Both

之前仲諗住訂

分分鐘英超開鑼先俾你
你追佢個陣，佢啲態度好似你殺撚咗佢全家咁

去完佢鋪頭已經唔想幫襯

有時團購仲好

+1

突破盲腸

呢個fb group興起之前仲有個論壇嘅
咪比人踢爆用團購個名夾運費買俄超衫
幫屠房買衫

舊燈果陣屌到個admin唔撈

U記一次都無幫襯過
問佢件衫有無得入
條撚樣答我我驚你比唔起

條友真係串過馬撚
買完一次 永遠blacklist

一件巴甲衫有幾撚貴呀
1500,1600好未呀
無錢
見到你間舖就真係覺得無錢咪撚學人做生意

法國主場球員版斷哂碼
有無巴打知邊度仲有s / m size

咁撚樣學人做生意

仲諗住幫襯佢買件日職

波衫玩多幾年就變小眾玩意架啦
衫年年加價
閪舖閪態度，假字呃鳩人
雖然好憎死老母果間野，不過佢做生意係醒

星期六先中招，問佢印歐霸幾錢當時回覆一對180，二十分鐘後拎件衫去印，印左一邊先話要280 ，之後話印左落無得減頭先講錯，最撚好笑之後話無respect 章要去第二間印，收我180 ，屌佢老母

痴撚線

想問吓咁多位師兄覺得自己收藏嘅波衫邊一件最靚
可唔可以影張相 post 出嚟大家欣賞吓

nike係咪未有印字？

你指官網定咩先

我係adidas fans但呢件PSG 3客落場版係暫時最愛，雖然話都係template但好classy同埋個nike/psg章都有幻彩效果

呢件真係唔錯，我印左歐聯戴斯拿

歐聯字靚好多，我印咗Verratti

佢既上一季3客粉紅字都靚

黑色果件？ 上季冇留意添

雖然主場件件都差唔多

呢件

開波先想買件比利時 加迪布尼印字
有無師兄見到邊個有貨

我有時會買d九唔搭八嘅波衫
暫時賣咗覺得最中意係呢兩件
特雷維索同下體會
不過我冇印字

靚，之前冇留意粉紅印字。

我意甲西甲最冷門應該係熱拿亞印維路素同維拉利爾印柏圖

不都有返咁上下貴

有儲開算唔算fans

係咪真係咁多新手，上屆係21訂左日本主場點知到出左局都未有，我打埋電話去屌佢老母
今年已經係俊哥度印左柴崎岳

21要訂嘅不了

我都印左幾件來斯，早兩個星期又手多買左呢件

巴甲衫咩店有

好多人話老闆態度差，我覺得佢又冇咩

印得差係主要，世界杯 $540連字係平但下次會去第二度

印左3件香川 但我其實係香川fans
國家隊多好多

d字好難保養呀

點解21咁多中伏
我前後印過四件一個鐘內拎冇控冇盛
肥佬見到請我做打手ok

我D 衫唔算粗著所以都仲可以
我諗掛起佢會好好多

睇住佢印應該都無事既

我真係貪佢d字幾靚先儲 我仲印左3件來斯兩件佩利石一件候姆斯同奧巴美羊

買波衫唔印字我真係寧願唔買 後面好空洞唔知點咁

其實我係有段時期幾鍾意多仔
有次kitroom做特價不論連咩印字都係同價
我揀左巴錫高夫斯基黎印

件衫係咪起碼要大碼先印到

唔洗
我嗰件細碼黎
唔係d印字真係有瑕疵
過唔到自己嗰關
其實我真係想放
我連牌都未剪

我有件david luiz
主場落場版

我有件球迷版，落場版太貴了

Nike 落場版Aeroswift Vapor試過翻唔到轉頭

屌佢老母喇
好撚易甩字

好似試過串錯字

美職波衫先終極伏
啲字好易碎

日本幾錢

想問埋記唔記得德國幾錢？

張印仔咭未用想上去用埋

想問下德國Werner邊到有得印 見好似好多地方都冇

我係銀城留左套，佢肯同我換返11號華拿

原來咁多人中伏
Btw上個月係美職網執左件奧蘭多城卡卡

想買件迪布尼
比利時多唔多貨

想印多件法國 基沙文定MBAPPE

都應該幾多 信和11樓應該有，見佢有返廢蘭尼同艾達韋列特

比我我會印電話佬

我psg主客3客都印哂麥巴比，所以我會揀佢

我買咗主場想買埋作客

有冇人知邊到有巴衫

巴甲

銀城有，不過唔知係咪今季

件主場係幾靚，我都想入返件

正常會揀電話佬
不過驚佢著長袖

係喎，差d唔記得

佢好似淨係著長袖

正如依家個個買牙朗
而佢又係好大機會著長袖

其實又無咩所謂既，都係支持下個人姐

ADIDAS D衫著出去踢波一出汗就好焗

我件beckham無著過
等閒會拎出黎吹下
有日一拎直頭啲字好似頭皮咁碎
連癡力都無埋

即場都印唔實, 啲字仲有巢

我搵番我fd果件多仔先
成套字窄撚左10度
又係出自條肥仔手

個肥仔做左咁耐應該無問題
但問題係佢部機十鳩幾年都仲用緊唔整

好的唔該

屌，唔係掛

銀城有，我買個時仲係11號，佢話轉number既可以換

你唔講都唔記得

Puma d字薄撚到

香港邊度會有

想買件丹麥#10 ERIKSEN，好似好偏

Wan kee有

Freekick 749

佢好多都平過信和同nts

信和依加有兩間 大家講樓層易分啲
但地下新開果間pop up store返左好多冇行貨既 塞爾維亞韓國都有

塞爾維亞好貴

兩間都貴到

公道講句 21有現貨真係抵屌
印完會俾你check有無問題

unisport啲日職好抵屌 好多球員字都有
佢串既原因可能依份係副業為興趣 見佢開門時間就知

11樓係貴但我覺得係有heart
有時都幾好吹

想知多數咩途徑入手match worn同埋舊波衫既落場版（講緊nike有水印果款）

佢岩岩又出post有得團購千葉市原夏季版，係幾靚

cfs

之前買左件三箭連字$699

抵到爛 屋企人準備去日本，已叫佢幫手買今季三箭

我九月去 唸住睇神户

神户作客都不錯

史卓豐星期日幫我贏錢就買

聽日都有，唔洗星期日

我都有留意開cfs，但搵唔到信得過既代購

玩matchworn要睇埋玩咩球會
唔同球會有唔同source
有啲球會有埋官方嘅matchworn賣

cfs matchworn尚算可靠嘅，不過我覺得偏貴

無知一問，世界盃波衫印字嘅話，單雙號碼係咪同價？

諗緊印本田定香川

係好撚貴
Ebay望過都好貴
我見有間波衫鋪成日入到多仔mw衫所以想問下

Thanks~

睇下邊間咋 有d雙號碼貴20至50不等

多蒙特有官方，自己bid就得

多仔個價已經唔算係貴果堆

估唔到呢個po推得起 唔錯 又多啲人討論波衫

可以開2添

最緊要係無老屎忽

2x 599 日本主場連字
全世界都賣緊599淨衫
會唔會有伏

係咪nts

上面有巴打中過伏，又有d試過好多次都無事，睇你好唔好彩了

中過伏指？

shoot soccer連字都好似係依個價

世界杯熱潮

果間垃圾黎

起碼港島區叫有啲波衫同鞋睇吓

而家冇埋

上過去一次，想入都入唔到，d貨塞住係門口

Blacklisted

呢間都幾串，特登要人inbox佢但又唔柒覆

佢覆左我喎

可能我太柒

印衰左我件波衫，仲死口唔認數

銅鑼灣仲喺度嗰間呀

多仔mw而家轉咗去官網到有得bid 不過只係運去德國地址 sport-auction應該清埋幾件就冇了

諗緊飛龍尼日利亞印字可靠

呢間sport auction一早應該收皮啦，阿記勁多人落假bid又唔理，啲衫寄到黎又甩皮甩骨

啲衫甩皮甩骨咁得意 落假bid未必係壞事嘅有時就係咁平價執到幾件

老虎蟹都唔好喺飛龍印

試過一件
正常使用中

今期21肥佬德國返咁少字
上年洲際盃#8 Goretzka都有
今年得返啲大牌
不過都好 執完佢平衫再去信和/王晶印

一早訂其實咩都有。$540連字

四月訂果陣名單都未有

21 日本 價位如何

王晶

好似仲做緊599連字

可先訂後印。不過而家講都冇用

即係我本身四月訂左，名單都未有點訂字呢，依家我係拎住佢度買果兩件衫可以平印佢啲字，一路講緊唔想印佢啲大路野就要出面買貴字，明未。

其實印邊個都應該得不過要等

我係6+1訂左Goretzka, 話4到貨但過左一星期都未有

我係6+1訂左Goretzka, 話4日到貨但過左一星期都未有

不過其實除左信和王晶同港島有間叫頂尖？
之外其他都穩打穩紮好少入冷門野 可能驚"宅"貨 wc完左清唔去

我見信和有得印Goretzka, 我等6+1頂盡到星期六
王晶我唔會同佢訂野, 上年搞3件7折等左兩個月冇衫到, 我同朋友嬲到退訂

仲要王晶個間都唔平

頂尖態度同印功都好撚差
永遠blacklist

Agger

係 唔撚幫人hold貨 明明講咗後日會黎
fb仲成日好撚串咁打inbox所以問題！
又唔知自己打錯

信和王晶
搬左咩？

冇搬 不過少左個逗號

淨衫呢?

500找1蚊

垃圾FIFA條褲都錯色
人地白色褲 你整到成身綠

上面巴打話21印宇好撚差，咁究竟我去邊間買好呀，唔想分開買衫同印宇

我印Lahm都等咗個半月

其實就算邊間都要睇吓邊個印，呢排咁忙印果個可能係part time都唔出奇。基本上間間都會有人話唔好... Futbol Trend就一定唔好

最好應該係信和 真係尊重件衫 印完會同你攤一攤 拎返屋企冇咁皺
垃圾王晶印完即刻入袋屌佢老味 叫佢攤一陣都唔肯話印完點都皺
另外金雞都幾好 人nice環境舒服 不過好似上親去個電視都係果個節目

想買多件德國作客落場淨衫

佢播youtube d球王片嘛

是但啦 服務好就夠

真
佢唔肯定點印
會即場上網搵圖睇清楚先落手印

信和果間叫咩名

Prokicker

唔擔保間間都印得好 加上呢幾日最後衝剌實會有甩漏
本人就間間都去過 睇下邊間老闆岩傾態度好 有時貴一百幾十咪當俾佢賺最緊要自己happy又安心

咁邊間啱心水

6+1可以,印功唔錯

我覺得旺角citibank隔離2樓嗰間印得好

你有冇試過邊幾間？

香港係咪唔會搵到今屆件伊朗波衫？
我見飛龍連巴拿馬同摩洛哥都有，就係無伊朗果件

想要馬些路件12號波衫

俊哥打手+1 有時係貴過人，但至少佢忙都可以交低比佢印，轉頭／一兩日後拎都得，未試過出事

我想問啲字甩甩地可唔可以起過重印，我有兩件曼甩字

可以，好多波衫舖都可以做到，但起完會有個烘，你要印返一樣既野先好

最後印咗奧燒

我都想整返件德國，但想要作客多d

新手一問，金雞係邊？

我都想買多件fans作客，但9同14無字

銀城有

22樓？

印獌狗實冇甩拖
利申：19000

印字去頂尖21不如去football trend
大家都係咁差

真
曼聯衫印得好有心機

佢係獌波衫wiki
求其問一問都解答得好詳細

我印阿狗佢都好有心機印

金雞印獌都ok 老細又nice

係咪講緊6+1

王晶=kitroom?

金雞係shoot

信和真心幾好
印緊個陣都會同你交流下

我試過印11/12阿狗高斯尼，個6字歪左，老細仲同我講話著上身就唔覺 不過除左呢次之前其外都冇乜野

可能幫我印個個唔係老細掛
後生仔黎

唔知個後生仔係比佢炒定自己唔撈

老細應該係戴眼鏡，個樣串串地果個

仲有長期帶住頂漁夫帽

星期六係6+1同印完，個日佢勁忙，要等9個字先拎到，不過佢印功係幾好

我試過印kante佢印左kane
之後即刻幫我起返

咁離譜 有無個印係到

有無巴打知邊到仲有提子主場球員版S碼連字賣

上年個fd係班拿貝買左件1718主場比我
岩岩先得閒拆 乜要112歐咁貴?

球場store 係貴，又有tax

後生仔好撚似黃之鋒
個老闆唔洗佢燙字齋燙章都騰晒雞咁

其實而家港島區仲有冇波衫舖?
好似執淨小西灣嗰間

Agger
去Futbol trend最少可以做返個顧客唔洗受氣
頂尖呢啲垃圾快撚啲執柒左佢啦

個後生仔印得冇咁好

而家香港英撚作客player連字大概幾錢

想問adidas落場版會不會有老翻？我怕唔識分。謝謝

乜都有假

我以為得球迷版

果陣係psg主場買件full set成1600落樓

落場版？

衫1099
字200

Thanks ching

我都有啲想整件
但折埋都成千蚊

唔得啊 有fd問左啦

想搵間買淨波衫唔印字 搵左幾間都冇
有冇巴打知邊到有

點會呀, 你想要邊件

德國主場女裝 可能走去adidas買好D

FutbolTrend / 允記

諗住喺kitbag買 有85折code加埋免運費圍起900左右好似幾抵屌

寄得黎, 可能出左局

早幾日係英國nike買左件波蘭作客9號，下個星期寄到

垃圾英撚

英國nike仲抵屌 80鎊左右有件
可惜冇方法寄番香港

65磅連字幾抵屌
我都係揾集運寄返黎

知唔知邊度有冰島買呀 ?

信和11樓應該仲有

citibank隨離個間
信和3樓popup都可能仲有

呢兩間同7仔,信和11樓都有幫襯過
老細好人又手功唔錯

原來依加上uk nike唔會跳返hk
一睇大熱果啲隊隊都有vapor match 冷門果啲去到阿聯酋都有
可惜波蘭冇#7

佢地衫連字賣既原因係佢地唔想”擲”貨 個個帶衫上去印字咁佢d衫咪賣唔出

估唔到個post有機1001

無買開波衫, 想問下如果想買法國支持下, 是唔是直接去NIKE 買就得 街鋪會唔會平D? THANKS

Nike就淨衫599，有d波衫鋪就做緊599/699連字，睇你有無興趣印埋

好似好耐無見樓主你出現

金雞印得好

幾好 舖頭應該係咁多間最整齊乾淨

唔該巴打, 可能要開左波先有時間放工過去買

金雞應該係咁多巴打都無咩負評既一間

根據上屆經驗，除左nike之外，大部分波衫越遲買就越貴(提早出局例外) ，入埋8或4強就貨都斷埋

咁另外想問下有巴打
買衫再去鋪印個原因係因為怕買假衫 定只係價錢問題?

正常關價錢事
每個人命總有辦法搵到平衫

咁睇黎真係要出去行轉

無錯 如果識人做nike或adidas已經6,7折買到件衫 加套字180-200 都平過699 不過有時要托人買怕麻煩就不如比貴少少算數

想問下德國主場球員版印埋字幾錢左右， 淨係想要球員版

一陣收工出旺角睇下先
想印返件REUS

1000+200

有冇清知日本主場連字邊間平D?

除左21間垃圾

邊度有尼日利亞/意大利/俄羅斯連字

邊個有法國淨字印

想知邊度有淨字印 親戚送咗件英撚比我諗住印返個名

除左21最平都要679

決定買西班牙了, 衣家仲有冇699咁上下做到

銀城冇晒德國作客#14了

ft好似買衫送字
你運氣好既可以去試下
利申印3次1次中伏
夠膽死同我講世冠章個擺位係跟size定

如本諗住遲下平啲先買，始終都忍唔到手買左
話說法國好似開始斷碼？

尼日利亞冇架啦
俄羅斯今日行信和popup有
仲要係識波女女睇舖

futbol trend?

7年前已經決定blacklist到衣家

買淨衫都ok既 上屆德國炒完巴西之後件客係全城得佢有貨

自由球
早幾日先699印完
但今年有章？

我第一件德國4星就係呢件

有都應該係世界盃臂章?
不過以往都好少地方有得印

個到好似有埋歐國杯冠軍章，過兩日去印埋

有冇人印左埃及

有無師兄知邊度有比利時主場同作客連印字

旺角最平都要659
仲要唔多number揀

今次波衫舖明顯保守左
尤其印防守球員, 非常規正選

真
個個都印c朗美斯世三咩
不過好難怪佢哋既 可能之前損手爛腳

有個老闆話怕Reus 又傷
直程入都無入

我件德國作客最終印唔到Goretzka, 印左Werner
Boateng就算出名印字直情冇影

屌連中場都無
可能一隊得兩三個

上個星期係銀城留左件巴西，講好價錢，今日想上去比錢個時佢加我價，大家點睇

諗住印

正版波衫討論區2 (迎接世界盃）

睇啲翻版狗仲敢唔敢入黎